冇樓唔好溝女

但有樓洗撚玩死一個西咩
根本就唔會有平衡點
一係你就為層樓做人肉便器湊仔煮飯唔好理人出面玩咩女
一係就疊埋心水搵個真係鍾意既一齊捱
等價交換呀囡

雖然你講野係岩
但鬼唔知阿媽係女人咩

冇樓都有人大把女玩
有樓亦唔見得有女埋身